用民陣傾下警察打人時要唔要退仲好

要退不如次次都向前行好過啦
你退佢都係打 次次都向前行睇下仲打唔打

話唔係暴動你又退
話監警會監測警察你又退
話唔打記者你又退
繼續退啦